有冇人一年四季都著牛仔長褲？

雖然我自己唔係，不過都想知有冇人係咁？

我
正宗毒撚

有
著短褲好柒

唔一定藍色牛仔褲，不過一定着長褲

牛仔褲好硬 唔明有咩好著

彈力牛

有人偏偏鍾意硬

夏天五十幾度點着

me 我著矮褲唔靚 而且覺得好麻甩
成日俾女仔搞笑咁問我你大髀罅係咪有紋身

更正: 短褲

唔想露腳毛所以四季都係牛仔褲

同女仔冬天都著熱褲一樣道理

我自己就覺得男人有腳毛先Man

伯母都係禁講
但係著短褲遊走尖沙咀中環呢D地方係咪格格不入先
好似係IFC見到條短褲毒撚你都會打個凸啦

咁如果只係約下fd或者唔係去尖咀、中環呢啲地方都可以著下短褲呀

夏天weekend去多幾次IFC唔應該有呢個結論

勁多人名店買野都係短褲tshirt

可能有人真心認為大部份名店本地客或者IFC常客，都係當季時尚look，衣香鬢影

咁你點答佢哋

IFC唔係返工嘅男人夏天都係著短褲多，咁熱點著長褲

我成日係中環IFC短褲踢拖

有冇順手拎張黑卡出黎睇下班sales表演變臉

我返工可以著. 一係西褲一係牛仔褲, 比我簡我會簡牛仔褲

唔一定牛仔但一定係長褲，著短褲好似周身唔聚財